今日係2018年最後一日 留下美好說話

雖然2018年大家都會有唔好嘅時光 但係點都係最後一日

祝

單身狗嘅巴打 搵到另一半
工作唔順利嘅巴打 順風順水

希望各位連登仔 留下幾句正面少少嘅說話
祝願新嘅一年順順利利

祝所有連登仔單身直到永永遠遠
返工塞車 放工無車
出門口跌銀包 返屋企漏水停電漏煤氣
終生陪我一齊孤孤獨獨上連登